艾馬利：今天陣容足以勝出 但陣中沒有球員可成為勝負關鍵

On Mesut Ozil’s absence…
"We had enough players to win today and impose our gameplan. Maybe for the bench, some attacking players could have helped. But I think we had enough with these players."

On why he didn’t use Ozil…
"We’ve won with him, we’ve lost with him. No one player makes the difference between winning and losing the game."

"We’ve won with him, we’ve lost with him. No one player makes the difference between winning and losing the game."

冇difference你搵個阿婆落場都得啦，使撚出咁高人工俾奧燒